whatsapp sticker group

仲有無group係有位
好想收集sticker

push

入tg go攞json仲實際啦
仲逐個save

求json tg谷